\begin{frame}{Wentyl bezpieczeństwa.\\Jak poradzić sobie ze skargami}
	W rozmowie na początku zawsze szukaj kwestii w której ty i twój rozmówca jesteście zgodni i wobec której nie macie wątpliwości. Wydobądź ze swojego rozmówcy liczne "tak" i dopiero wtedy przechodź do kwestii w której wasze zdania są odmienne.
\end{frame}